用左兩皮下個星期去沖繩 運吉唔開 未換國際牌

點算好

cancel機票

運吉個電話聽日一定俾人炸爆

BOOK個司機

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

無部車去唔到旅行咩

沖繩wo

樓主？

沖繩唔大
比起其他日本自駕遊地方好細JA
無部車唔會差得去邊

去買口罩？

我有國際牌

下星期分分鍾人地唔比入境

坐巴士lor

下次旅行一早用郵寄申請啦

Jacky仔

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

坐我車

樓主你點呀?

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

沖繩啲景點隔好撚遠架最主要係交通唔似其他地方咁方便，無部車都真係差幾遠

嘩 屌 一鳩樣
以為自己開post

另一半岩岩過完年就夠一年牌 諗住同一日吸埋國際牌
但我4號先去 望就望3號開

Jacky 仔

唔係呀
估唔到有一同我地一鳩樣

最衰book住得好偏僻 如果唔係無車都算
希望三號運輸處開

有*人*同我地一鳩樣

譚生

無人叫你咁抆水

你望完google map當去咗？

留家

我借我個國際牌俾你, 自己留TG

沖繩冇車 死撚緊 完

請埋我去做你司機

去過好多日本地方
沖繩真係算細喎
有車一日hea遊都可以跑3,4個景點
無車又無所謂

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

取消車booking

Book左酒店係中部

其實國際牌得一年期限都幾撚戇鳩

Agger

派遞都停喎

唔洗去了
日本禁止香港人入境

3號開實排到仆街

慘
那霸上名護揸車都45-60

climbx02130

去沖繩要兩皮? 你去邊玩

真心
點樣可以借人地個國際牌？

事前都洗左兩皮? 你玩乜咁豪